%@Titre: Groupe Nord -- 2003
\par Dans un restaurant, un couple commande 1 pizza et 2 jus de fruit et
paye 11~\si{\EuRo}.
\par\`A la table voisine, des amis commandent 5 pizzas et 9 jus de
fruits et payent 53~\si{\EuRo}.
\par Toutes les pizzas sont au même prix et tous les jus de fruits ont
un prix identique.
\par On appelle $x$ le prix en euros d'une pizza et $y$ le prix en
euros d'un jus de fruit.
\begin{myenumerate}
\item\'Ecrire un système d'équations traduisant les données.
\item Calculer le prix d'une pizza et celui d'un jus de fruit.
\end{myenumerate}